你地班連登仔識唔識咩叫不推文回覆啊

個個分化post都見到有人屌分化，但係自己又幫手推埋一份
用不推文回覆咪可以回完佢就算囉